翠屏南邨翠榮樓 有人返工途中被大樹壓住昏迷

觀塘翠屏南邨翠榮樓，今早(17日)10時40分，突有大樹塌下，現場消息稱，一名途人走避不及被壓中受傷，警方及消防正在現場救援。

希望佢無事

湯家驊在Facebook為林鄭拒絕宣佈全港停工解畫，他說，「在一個自由、資本主義的社會，便是特首也沒有權命令全港放假一天，更沒有能力負上社會停止運作一天的經濟損失」

請負上人命損失

林鄭：香港狀況適合番工

林鄭你點賠返條命比人？

未番到公司唔算工傷